[
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 1,
		"question": "Quel est le mot de passe pour entrer dans la salle commune de Gryffondor dans le premier livre ?",
		"options": [
			"Caput Draconis",
			"Alohomora",
			"Fortuna Major",
			"Mimbulus Mimbletonia"
		],
		"answer": "Caput Draconis"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 2,
		"question": "Quel fantôme est associé à la maison Serdaigle ?",
		"options": [
			"La Dame Grise",
			"Nick Quasi-Sans-Tête",
			"Le Moine Gras",
			"Le Baron Sanglant"
		],
		"answer": "La Dame Grise"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 3,
		"question": "Quel objet est utilisé pour sélectionner les élèves dans les maisons de Poudlard ?",
		"options": [
			"Le Choixpeau magique",
			"La Pensine",
			"Le Miroir du Riséd",
			"La Carte du Maraudeur"
		],
		"answer": "Le Choixpeau magique"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 4,
		"question": "Quelle maison a été fondée par Godric Gryffondor ?",
		"options": ["Gryffondor", "Serpentard", "Poufsouffle", "Serdaigle"],
		"answer": "Gryffondor"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 5,
		"question": "Quel est le symbole de la maison Poufsouffle ?",
		"options": ["Un blaireau", "Un serpent", "Un lion", "Un aigle"],
		"answer": "Un blaireau"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 6,
		"question": "Quelle maison valorise l'intelligence et la sagesse ?",
		"options": ["Serdaigle", "Gryffondor", "Poufsouffle", "Serpentard"],
		"answer": "Serdaigle"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 7,
		"question": "Quel est le fantôme de la maison Gryffondor ?",
		"options": [
			"Nick Quasi-Sans-Tête",
			"Le Baron Sanglant",
			"La Dame Grise",
			"Le Moine Gras"
		],
		"answer": "Nick Quasi-Sans-Tête"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 8,
		"question": "Quelle maison a été fondée par Helga Poufsouffle ?",
		"options": ["Poufsouffle", "Serdaigle", "Gryffondor", "Serpentard"],
		"answer": "Poufsouffle"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 9,
		"question": "Quelle maison a pour devise 'Toujours loyal' ?",
		"options": ["Poufsouffle", "Serdaigle", "Gryffondor", "Serpentard"],
		"answer": "Poufsouffle"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 10,
		"question": "Quel est le mot de passe pour entrer dans la salle commune de Serpentard dans le deuxième livre ?",
		"options": [
			"Sang-Pur",
			"Caput Draconis",
			"Fortuna Major",
			"Mimbulus Mimbletonia"
		],
		"answer": "Sang-Pur"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 1,
		"question": "Quel est le deuxième prénom de Hermione Granger ?",
		"options": ["Jean", "Marie", "Lily", "Rose"],
		"answer": "Jean"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 2,
		"question": "Quel est le patronus de Luna Lovegood ?",
		"options": ["Un lièvre", "Un cheval", "Un renard", "Un chat"],
		"answer": "Un lièvre"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 3,
		"question": "Quel est le nom complet de Voldemort ?",
		"options": [
			"Tom Elvis Jedusor",
			"Tom Marvolo Riddle",
			"Tom Sorvolo Riddle",
			"Tom Jedusor"
		],
		"answer": "Tom Elvis Jedusor"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 4,
		"question": "Quel est le nom de jeune fille de la mère de Harry Potter ?",
		"options": ["Evans", "Potter", "Black", "Dursley"],
		"answer": "Evans"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 5,
		"question": "Quel est le prénom du père de Drago Malefoy ?",
		"options": ["Lucius", "Severus", "Narcisse", "Abraxas"],
		"answer": "Lucius"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 6,
		"question": "Quel est le métier de Percy Weasley après Poudlard ?",
		"options": [
			"Employé au Ministère de la Magie",
			"Auror",
			"Professeur",
			"Magizoologiste"
		],
		"answer": "Employé au Ministère de la Magie"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 7,
		"question": "Quel est le prénom de la mère de Neville Londubat ?",
		"options": ["Alice", "Augusta", "Amelia", "Andromeda"],
		"answer": "Alice"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 8,
		"question": "Quel personnage est connu pour avoir créé la Carte du Maraudeur ?",
		"options": [
			"Remus Lupin",
			"James Potter",
			"Sirius Black",
			"Peter Pettigrow"
		],
		"answer": "James Potter"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 9,
		"question": "Quel est le prénom de la tante de Harry Potter ?",
		"options": ["Pétunia", "Lily", "Marge", "Molly"],
		"answer": "Pétunia"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 10,
		"question": "Quel est le nom de l'elfe de maison des Black ?",
		"options": ["Kreattur", "Dobby", "Winky", "Hokey"],
		"answer": "Kreattur"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 1,
		"question": "Quel sort est utilisé pour conjurer un Patronus ?",
		"options": ["Expecto Patronum", "Expelliarmus", "Lumos", "Protego"],
		"answer": "Expecto Patronum"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 2,
		"question": "Quel sort est utilisé pour réparer des objets cassés ?",
		"options": ["Reparo", "Accio", "Alohomora", "Lumos"],
		"answer": "Reparo"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 3,
		"question": "Quel sort est utilisé pour ouvrir des portes verrouillées ?",
		"options": ["Alohomora", "Accio", "Lumos", "Nox"],
		"answer": "Alohomora"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 4,
		"question": "Quel sort est utilisé pour invoquer un objet ?",
		"options": ["Accio", "Wingardium Leviosa", "Expelliarmus", "Protego"],
		"answer": "Accio"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 5,
		"question": "Quel sort est utilisé pour stupéfier un adversaire ?",
		"options": ["Stupefix", "Expelliarmus", "Avada Kedavra", "Crucio"],
		"answer": "Stupefix"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 6,
		"question": "Quel sort est utilisé pour torturer quelqu'un ?",
		"options": ["Crucio", "Avada Kedavra", "Imperio", "Stupefix"],
		"answer": "Crucio"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 7,
		"question": "Quel sort est utilisé pour contrôler quelqu'un ?",
		"options": ["Imperio", "Crucio", "Avada Kedavra", "Stupefix"],
		"answer": "Imperio"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 8,
		"question": "Quel sort est utilisé pour éclairer la baguette ?",
		"options": ["Lumos", "Nox", "Accio", "Alohomora"],
		"answer": "Lumos"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 9,
		"question": "Quel sort est utilisé pour éteindre la lumière de la baguette ?",
		"options": ["Nox", "Lumos", "Accio", "Alohomora"],
		"answer": "Nox"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 10,
		"question": "Quel sort est utilisé pour désarmer un adversaire ?",
		"options": ["Expelliarmus", "Stupefix", "Avada Kedavra", "Accio"],
		"answer": "Expelliarmus"
	},
	{
		"theme": "Objets magiques",
		"number": 1,
		"question": "Quel objet est utilisé pour voir les souvenirs ?",
		"options": [
			"La Pensine",
			"Le Miroir du Riséd",
			"La Carte du Maraudeur",
			"Le Retourneur de Temps"
		],
		"answer": "La Pensine"
	},
	{
		"theme": "Objets magiques",
		"number": 2,
		"question": "Quel objet est utilisé pour rendre quelqu'un invisible ?",
		"options": [
			"La Cape d'Invisibilité",
			"Le Retourneur de Temps",
			"Le Miroir du Riséd",
			"La Pensine"
		],
		"answer": "La Cape d'Invisibilité"
	},
	{
		"theme": "Objets magiques",
		"number": 3,
		"question": "Quel objet est une des Reliques de la Mort ?",
		"options": [
			"La Baguette de Sureau",
			"La Pensine",
			"Le Retourneur de Temps",
			"Le Miroir du Riséd"
		],
		"answer": "La Baguette de Sureau"
	},
	{
		"theme": "Objets magiques",
		"number": 4,
		"question": "Quel objet permet de voyager dans le temps ?",
		"options": [
			"Le Retourneur de Temps",
			"La Pensine",
			"La Cape d'Invisibilité",
			"Le Miroir du Riséd"
		],
		"answer": "Le Retourneur de Temps"
	},
	{
		"theme": "Objets magiques",
		"number": 5,
		"question": "Quel objet montre les désirs les plus profonds de celui qui le regarde ?",
		"options": [
			"Le Miroir du Riséd",
			"La Pensine",
			"La Cape d'Invisibilité",
			"Le Retourneur de Temps"
		],
		"answer": "Le Miroir du Riséd"
	},
	{
		"theme": "Objets magiques",
		"number": 6,
		"question": "Quel objet est utilisé pour stocker des fragments d'âme ?",
		"options": [
			"Un Horcruxe",
			"La Pensine",
			"Le Retourneur de Temps",
			"Le Miroir du Riséd"
		],
		"answer": "Un Horcruxe"
	},
	{
		"theme": "Objets magiques",
		"number": 7,
		"question": "Quel objet est utilisé pour communiquer entre deux lieux ?",
		"options": [
			"Le Miroir à Double Sens",
			"La Pensine",
			"Le Retourneur de Temps",
			"La Cape d'Invisibilité"
		],
		"answer": "Le Miroir à Double Sens"
	},
	{
		"theme": "Objets magiques",
		"number": 8,
		"question": "Quel objet est utilisé pour transporter un groupe de personnes instantanément ?",
		"options": [
			"Un Portoloin",
			"Le Retourneur de Temps",
			"La Pensine",
			"Le Miroir du Riséd"
		],
		"answer": "Un Portoloin"
	},
	{
		"theme": "Objets magiques",
		"number": 9,
		"question": "Quel objet est utilisé pour éteindre les lumières à distance ?",
		"options": [
			"Le Deluminateur",
			"La Pensine",
			"Le Retourneur de Temps",
			"Le Miroir du Riséd"
		],
		"answer": "Le Deluminateur"
	},
	{
		"theme": "Objets magiques",
		"number": 10,
		"question": "Quel objet est utilisé pour détecter les mensonges ?",
		"options": [
			"Le Véritaserum",
			"Le Retourneur de Temps",
			"La Pensine",
			"Le Miroir du Riséd"
		],
		"answer": "Le Véritaserum"
	},
	{
		"theme": "Lieux",
		"number": 1,
		"question": "Quel est le nom du village proche de Poudlard ?",
		"options": [
			"Pré-au-Lard",
			"Godric's Hollow",
			"Little Hangleton",
			"Privet Drive"
		],
		"answer": "Pré-au-Lard"
	},
	{
		"theme": "Lieux",
		"number": 2,
		"question": "Quel est le nom de la banque des sorciers ?",
		"options": ["Gringotts", "Ollivander", "Weasley & Weasley", "Honeydukes"],
		"answer": "Gringotts"
	},
	{
		"theme": "Lieux",
		"number": 3,
		"question": "Quel est le nom de la forêt interdite près de Poudlard ?",
		"options": [
			"La Forêt Interdite",
			"La Forêt de Dean",
			"La Forêt Noire",
			"La Forêt des Ombres"
		],
		"answer": "La Forêt Interdite"
	},
	{
		"theme": "Lieux",
		"number": 4,
		"question": "Quel est le nom de la maison des Malefoy ?",
		"options": [
			"Le Manoir des Malefoy",
			"Godric's Hollow",
			"Little Hangleton",
			"Privet Drive"
		],
		"answer": "Le Manoir des Malefoy"
	},
	{
		"theme": "Lieux",
		"number": 5,
		"question": "Quel est le nom de la maison où Harry a grandi ?",
		"options": [
			"Privet Drive",
			"Godric's Hollow",
			"Little Hangleton",
			"Pré-au-Lard"
		],
		"answer": "Privet Drive"
	},
	{
		"theme": "Lieux",
		"number": 6,
		"question": "Quel est le nom du cimetière où Voldemort revient à la vie ?",
		"options": [
			"Little Hangleton",
			"Godric's Hollow",
			"Pré-au-Lard",
			"Privet Drive"
		],
		"answer": "Little Hangleton"
	},
	{
		"theme": "Lieux",
		"number": 7,
		"question": "Quel est le nom de la cabane où Hagrid vit ?",
		"options": [
			"La Cabane de Hagrid",
			"La Forêt Interdite",
			"Le Terrier",
			"Le Manoir des Malefoy"
		],
		"answer": "La Cabane de Hagrid"
	},
	{
		"theme": "Lieux",
		"number": 8,
		"question": "Quel est le nom de la boutique où Harry achète sa baguette ?",
		"options": ["Ollivander", "Gringotts", "Honeydukes", "Weasley & Weasley"],
		"answer": "Ollivander"
	},
	{
		"theme": "Lieux",
		"number": 9,
		"question": "Quel est le nom de la salle secrète utilisée par les élèves pour s'entraîner ?",
		"options": [
			"La Salle sur Demande",
			"La Pensine",
			"La Chambre des Secrets",
			"Le Bureau de Dumbledore"
		],
		"answer": "La Salle sur Demande"
	},
	{
		"theme": "Lieux",
		"number": 10,
		"question": "Quel est le nom de la boutique de farces et attrapes des jumeaux Weasley ?",
		"options": ["Weasley & Weasley", "Honeydukes", "Ollivander", "Gringotts"],
		"answer": "Weasley & Weasley"
	},
	{
		"theme": "Potions",
		"number": 1,
		"question": "Quelle potion est connue pour révéler la vérité ?",
		"options": ["Véritaserum", "Amortentia", "Felix Felicis", "Polynectar"],
		"answer": "Véritaserum"
	},
	{
		"theme": "Potions",
		"number": 2,
		"question": "Quelle potion est utilisée pour changer d'apparence ?",
		"options": ["Polynectar", "Felix Felicis", "Amortentia", "Véritaserum"],
		"answer": "Polynectar"
	},
	{
		"theme": "Potions",
		"number": 3,
		"question": "Quelle potion est surnommée 'Chance liquide' ?",
		"options": ["Felix Felicis", "Amortentia", "Véritaserum", "Polynectar"],
		"answer": "Felix Felicis"
	},
	{
		"theme": "Potions",
		"number": 4,
		"question": "Quelle potion est utilisée pour soigner les blessures ?",
		"options": [
			"Potion de Poussos",
			"Felix Felicis",
			"Amortentia",
			"Polynectar"
		],
		"answer": "Potion de Poussos"
	},
	{
		"theme": "Potions",
		"number": 5,
		"question": "Quelle potion est utilisée pour provoquer un sommeil profond ?",
		"options": [
			"Draught of Living Death",
			"Felix Felicis",
			"Amortentia",
			"Polynectar"
		],
		"answer": "Draught of Living Death"
	},
	{
		"theme": "Potions",
		"number": 6,
		"question": "Quelle potion est utilisée pour guérir les os cassés ?",
		"options": ["Poussos", "Felix Felicis", "Amortentia", "Polynectar"],
		"answer": "Poussos"
	},
	{
		"theme": "Potions",
		"number": 7,
		"question": "Quelle potion est utilisée pour détecter les poisons ?",
		"options": [
			"Potion de Détection",
			"Felix Felicis",
			"Amortentia",
			"Polynectar"
		],
		"answer": "Potion de Détection"
	},
	{
		"theme": "Potions",
		"number": 8,
		"question": "Quelle potion est utilisée pour amplifier la force physique ?",
		"options": ["Potion de Force", "Felix Felicis", "Amortentia", "Polynectar"],
		"answer": "Potion de Force"
	},
	{
		"theme": "Potions",
		"number": 9,
		"question": "Quelle potion est utilisée pour respirer sous l'eau ?",
		"options": [
			"Potion de Branchiflore",
			"Felix Felicis",
			"Amortentia",
			"Polynectar"
		],
		"answer": "Potion de Branchiflore"
	},
	{
		"theme": "Potions",
		"number": 10,
		"question": "Quelle potion est utilisée pour provoquer une transformation animale ?",
		"options": ["Potion Animagus", "Felix Felicis", "Amortentia", "Polynectar"],
		"answer": "Potion Animagus"
	},
	{
		"theme": "Créatures magiques",
		"number": 1,
		"question": "Quelle créature est connue pour son chant qui provoque la mort ?",
		"options": ["Banshee", "Sombral", "Hippogriffe", "Acromantula"],
		"answer": "Banshee"
	},
	{
		"theme": "Créatures magiques",
		"number": 2,
		"question": "Quelle créature est utilisée pour tirer les carrosses de Poudlard ?",
		"options": ["Sombral", "Hippogriffe", "Dragon", "Acromantula"],
		"answer": "Sombral"
	},
	{
		"theme": "Créatures magiques",
		"number": 3,
		"question": "Quelle créature est Buck l'Hippogriffe ?",
		"options": ["Hippogriffe", "Sombral", "Dragon", "Acromantula"],
		"answer": "Hippogriffe"
	},
	{
		"theme": "Créatures magiques",
		"number": 4,
		"question": "Quelle créature est Aragog ?",
		"options": ["Acromantula", "Dragon", "Sombral", "Hippogriffe"],
		"answer": "Acromantula"
	},
	{
		"theme": "Créatures magiques",
		"number": 5,
		"question": "Quelle créature est Fumseck ?",
		"options": ["Phénix", "Dragon", "Sombral", "Hippogriffe"],
		"answer": "Phénix"
	},
	{
		"theme": "Créatures magiques",
		"number": 6,
		"question": "Quelle créature est utilisée pour envoyer du courrier dans le monde des sorciers ?",
		"options": ["Hibou", "Sombral", "Dragon", "Hippogriffe"],
		"answer": "Hibou"
	},
	{
		"theme": "Créatures magiques",
		"number": 7,
		"question": "Quelle créature est utilisée pour garder les coffres de Gringotts ?",
		"options": ["Gobelin", "Dragon", "Sombral", "Hippogriffe"],
		"answer": "Gobelin"
	},
	{
		"theme": "Créatures magiques",
		"number": 8,
		"question": "Quelle créature est Norbert ?",
		"options": ["Dragon", "Hippogriffe", "Sombral", "Acromantula"],
		"answer": "Dragon"
	},
	{
		"theme": "Créatures magiques",
		"number": 9,
		"question": "Quelle créature est Nagini ?",
		"options": ["Serpent", "Dragon", "Sombral", "Acromantula"],
		"answer": "Serpent"
	},
	{
		"theme": "Créatures magiques",
		"number": 10,
		"question": "Quelle créature est Fluffy ?",
		"options": ["Chien à trois têtes", "Dragon", "Sombral", "Hippogriffe"],
		"answer": "Chien à trois têtes"
	},
	{
		"theme": "Événements historiques",
		"number": 1,
		"question": "Quel événement a conduit à la création de l'Ordre du Phénix ?",
		"options": [
			"La première montée de Voldemort",
			"La Bataille de Poudlard",
			"La création des Horcruxes",
			"La mort de Lily et James Potter"
		],
		"answer": "La première montée de Voldemort"
	},
	{
		"theme": "Événements historiques",
		"number": 2,
		"question": "Quel événement a marqué la fin de la première guerre des sorciers ?",
		"options": [
			"La chute de Voldemort",
			"La Bataille de Poudlard",
			"La destruction des Horcruxes",
			"La création de l'Ordre du Phénix"
		],
		"answer": "La chute de Voldemort"
	},
	{
		"theme": "Événements historiques",
		"number": 3,
		"question": "Quel événement a conduit à la création des Reliques de la Mort ?",
		"options": [
			"La légende des trois frères",
			"La montée de Grindelwald",
			"La création des Horcruxes",
			"La Bataille de Poudlard"
		],
		"answer": "La légende des trois frères"
	},
	{
		"theme": "Événements historiques",
		"number": 4,
		"question": "Quel événement a conduit à la création de la Chambre des Secrets ?",
		"options": [
			"La fondation de Poudlard",
			"La montée de Voldemort",
			"La mort de Mimi Geignarde",
			"La création des Horcruxes"
		],
		"answer": "La fondation de Poudlard"
	},
	{
		"theme": "Événements historiques",
		"number": 5,
		"question": "Quel événement a conduit à la mort de Sirius Black ?",
		"options": [
			"La bataille au Département des Mystères",
			"La Bataille de Poudlard",
			"La montée de Voldemort",
			"La destruction des Horcruxes"
		],
		"answer": "La bataille au Département des Mystères"
	}
]
